樂富三和茶餐廳今日醫護人員免費

支持

出示工會果張證好D, 唔怕請錯人食

估唔到啵

雖然個醫字殘體，間野又唔係好好食
但係都好既

可唔可以正正經經寫字

支持有人帶頭做係好事

明明依間之前係藍

今次係唔係可以幫三和同有咸有甜係紅定黃做個明顯嘅分水嶺呢

支持冇罷工藍醫護咋下

藍店黎嘅

三和話事嗰個好似轉咗？
以前係紅
而家變咗黃

食曬兩家茶飯

我都覺得似係

絕對唔係藍，頂多係綠
冇播tvb幾個月，區選只貼黃候選人poster

但佢入面貼公民黨poster我都睇唔透

Push

唔好誅心啦

做到出晒面都可以畀人話食兩家茶禮
唔幫襯都搵個好啲嘅藉口啦
利申：以前覺得間嘢好撚難食，幾年冇食過

有咸有甜之前都勁大張文宣 我都睇唔透

而家電視播緊港台

依間之前個老細係政協 雨傘係地鐵站口打人 見人話依家個仔接左手係黃 唔知係點

肯變節重想點？

黃店map話個原本老細係藍 依家個仔(黃)接手